香港人可唔可以放棄香港居留權？

轉做中國籍再用新移民身份申請家庭團聚嚟香港
再排特快公屋，應該會快好多上到樓

到時有公屋就再報警話家庭不和要求分戶，一間變兩間，爽到

Ching sick play

你班港豬排30年，我地中國人一落嚟就有樓住喇

大陸靚既戶籍仲過攞過香港公廁居留權呀
你要垃圾下三流個d就算把啦

冇所謂，都係申請嚟香港家庭團聚
一定快過香港人攞到公屋

Ching識玩 好多人都係咁做

真？今鋪上樓有望

問題是中國戶籍點獲取

係要咁做之前需要先移民，而且有條件要求，先可以放棄中共國藉；係港共眼中，我地係中中共國藉+香港居留權。